頭先去譚囝食野

個阿姐笑笑口問我幾大😥
代表咩？

幾大呀 仲走辣

果陣未嗌野食

樓主一定好靚仔

你問佢我驚你塊田塞唔落去

笠

譚仔阿姐通常對大叔阿伯起痰

想同你打架

樓主去tam都笠

粒乜鳩 食撚完好耐喇屌你老母

佢問你碌鳩幾大呀，仲唔狗衝？

玩鳩你個毒撚ga
阿姐都後生過點會唔知毒撚有幾好玩

你點答？

代表個阿姐係你ex

可能係失散左個仔, 巧趕仁異類

我話 吓？ 就冇再問

笠水

係都打你個肉酸先

打四眼先ok

我同牙笠情同手足